建制派唔割席 可唔可以當佢地一齊支持何妖所作所為

民建聯算割左